Pierre a oublié le code pour rentrer chez lui. Mais il sait, d'une part, que les trois chiffres sont différents et, d'autre part, que le premier chiffre est le carré du quotient du deuxième chiffre par le troisième. Quel est le nombre maximum de combinaisons que Pierre devra essayer d'entrer ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}